政府就係合法殺人的權力，兒燈仔組果個乜閪野臨時政府黎？

聲明政府？返屋企玩泥沙唔好搞亂香港啦廢青！

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

支持何律師接任特首。

兒燈革命義士未訓醒呀？宣言抗共？

死咗第六個，臨時政府有咩回應？

推下先。